今日搭MTR唔洗錢？

岩岩天水圍搭到去香港站出閘扣$0

特惠星期六

咩唔洗錢
樓主幾大

佢應該係學生/小童，今日一蚊
輕鐵收咗1蚊再轉車
變相喺香港站出唔再扣

你都幾熟
狗鐵員工？